第一次去韓國有咩玩

如題
第一次去有咩地方必去同必食?
想買靚衫去邊買好?

帥

夜晚去明洞同新村fing
首爾站嗰樂天百貨
仲有個鐵路單車Rail Park都幾好玩

今日落雨照踩單車，個頂完全唔防雨，成個人濕哂，又濕又凍